侵侵 = 西楚霸王項羽

力拔山兮氣蓋世，
時不利兮騅不逝。
騅不逝兮可奈何，
虞兮虞兮奈若何！

侵侵

樓主=石頭人

青山走犯=原始人
用石頭出糧

樓主= 石頭人

上個po我話覺得你好笑就比人負皮...

你跟樓主入青山啦咁

hi 院友
你終於感受到侵侵 1 vs all 嘅處境

收嗲啦 入院啦你

你點同佢比 佢都唔係用石頭出糧

stone man

o,咁即係敗登係劉邦,力架女係呂雉?

項羽自己仆街害死自己

咁邊個系虞姬

江華：虞姬

無腦

落力特朗普,得不到分數

樓豬=幽默界小霸王

收爹啦傻鳩石頭人

😂